日本真係好多靚女

人在景都
周街都係靚女
求其執個都靚過mina momo sana
男女都鼻高高又識打扮

京都

日本人八成鼻高
香港人八成鼻扁

天生 無計

明明大家都是亞洲人

鼻高嗰啲唔係純種日本人啦，上兩代混咗血喇，純種日本人係眼細鼻扁爆牙。

隔離飯香

日本人原種好似有南島人
眼大鼻高呢啲顯性基因遺傳晒比後人
而家大部分都好靚女靚仔

福岡勁多

唔得閒同係on99

發現中國或者香港樣衰嘅人特別中意生
仲要生勁多個
瘋狂擴散劣質基因
靚個啲就唔生
一係就老婆靚老公醜 溝衰晒

d女仲好溫柔 好好客，仲教我夾公仔

落咗妝再講啦

利申：住過日本一年

飛田新地就多

我覺得日本比較兩極化
靚個d真係可以好靚
但係掉返轉都可以好唔掂
不過普遍係識打扮d

日本d女個個都爆牙

輪廓化唔到出黎架喎
個鼻側面正面都靚

見過兩個學生妹
一個眼大鼻高 一個眼細鼻扁齙牙
呢幾日淨係見過三四個日本人係扁鼻
佢真係好唔好彩

圖

真定假啊 我出街見到好多男仔都鼻高架喎當然你話要似中東佬/鬼佬嗰隻就真係冇

講咁耐 圖都無張

太多不能盡錄同埋費事偷拍
嚟轉京都你就明

日本妹一定好過韓妹先

原來呢度咁有文彩？

好似我老婆結衣bb

移民日本做漢奸

日本整容技術好好就真 自然又base on原本五官個底保留個人特色

男仔比較容易遺傳高鼻
不過香港人都係比日本人少好多

圖都無張 講西咩

咁我諗唔係周街都整嘅
同埋見到學生妹都好靚

樓主去過東歐再討論

東歐係亞洲人咩

你講靚女喎
唔係靚Asian喎

仲以為有圖，褲都除埋點知乜都冇
唉 收返條Jer先

好過韓國

普遍大？

繩文人本身就深目高鼻
唔關混唔混血事

Hello 無圖

韓國人身材好好多喎
純種日本人下身短上身長成個哥布林咁

Hello 無圖！

唔覺日本女人靚
佢地只係好流行打扮
中小學生已經識得化妝 襯杉
連毒撚都識得gel下頭 打扮下先出街
靚既係可以好靚 但係比例好少 係東京行一轉都唔會見到幾多個係靚既
應該係基因問題日本人塊面普遍都好多墨屎 要打到成面粉黎遮

發夢69同612都出過去
港女靚過佢架妹多多聲

616係好多靚女
但日本都好多好多靚女

屌你老母講咁耐，圖都冇張

講咁耐仲係純文字？

真心講唔多覺
去過京阪神東京
睇街既同港女比真係差D

都話冇偷拍哪裡來的圖

只能夠話大部分嘅五官都有呢個嘅類似水平囉

重甲到
日本妹d化妝技巧直頭好似整完容嚟

日本講數量唔算多，但最靚果d係會令你wow一聲

我想講日本好少見到靚女喎 同埋日本果邊fashion 長褲長群多 翻返香港已知香港好

日本女仔就算唔靚都姿整過港女好多
港女染頭一係就漂到鬼五馬綠，一係就啡色頭髮黑色
眉無修過咁
而且個頭成日都唔補染，望落好唔企理
同埋唔知關天氣/基因事，日本妹啲皮膚細膩啲，
即使唔係特別白，膝頭/手㬹都好乾淨，無咩色素沉澱

pic or mum

樣衰既仔有錢嘛

蓮燈仔真係好有情操

你憑咩認為8成人係鼻高/鼻扁

你見過哂呀？

成班崇日到...

我唔係特別中意日本的

以我見過嘅人黎講
我冇能力見晒

架妹鼻真係好高(仲要好多鼻頭細_
其他部分可能差少少例如眼細可以化妝解決

香港好多女仔唔係到扁 不過好多鼻頭都比較多肉

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

日本妹全部都係化妝高手

你真係唔知日本妹既化妝能力

你睇左佢素顏look先再講啦

喺日本浸過好多次溫泉，
見到嘅絕大部分日本妹都係素顏/淡妝
仍然覺得平均靚過港女

咪住, 後面係泡菜文

宜家有防水妝........

吓
日本女啲樣好似永遠都有一部份好柒喎
一係細眼 一係爆牙 一係大鼻

笑左日本整容仲勁過泡菜

女仔浸溫泉通常都唔化妝，因為怕毛孔擴長會吸收到啲
化妝品
有啲甚至會敷住mask浸
利申：真絲

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

香港都好多靚女
近幾日出黎見到好多

好多日本女人結婚之後都唔會比老公睇素顏
好多都係等老公訓左先落妝 好恐怖

㗎仔㗎妹好多個鼻都好細好靚 好似冇咩豬膽鼻插蘇鼻咁

崇日撚真係好恐怖

係 彌生人 繩文人 既分別

唔好玩啦師兄 南韓全球公認最大整容國 連家長都會送整容卷比仔女當獎 有好多研究拍記錄片
利申：唔反南韓

港女正d

10

崇日撚=毒撚

睇username就知鐘意泡菜
我都唔反南韓，
不過讀書嗰時識幾個韓妹sem break完返嚟都會唔同咗樣
日本妹鐘意喬妝，韓妹鐘意整容

祟日都唔好咁痴線啦
唔係話偏心 但港女台妹既靚女比例一定多過日本好多

齋睇樣唔睇身材嘅話，
素顏
港台>日>韓

打扮後
台日>韓>港

夠唔夠客觀

認真港女普遍靚過日本妹 如果唔計打扮 靜係基因

港女靚腳
日本妹啲腳型

唔覺得台妹識打扮
中日韓台港 台妹化妝最撚柒
港女化妝唔差 唔係落老蘭果班都係淡妝多
日本係識打扮 基本上15歲到80歲 都好注重化妝 可能算係禮貌既一種 不過街頭上面9成係喬裝 即係佢落左妝你唔會認得佢果種 支那宜家都越黎越多依d喬裝 韓國就上面都講左 唔靚一定係整左先 唔會靠化妝去補救 所以d妝唔會好誇張

你又啱 諗起台南啲女仔
港島的確好多高質靚女

樣衰仲有機會娶靚靚老婆
其實幾勵志

屌作故仔都認真啲啦
上個月先去完關西
喺京都嗰幾日根本無咩靚女 師奶就大把
大阪梅田同埋天王寺都見到啲靚女 靚仔都有啲

個標題寫到咁吸引，諗住入黎j下啦，屌你老味一張圖都冇

靚就唔係個個靚 不過真係好多大波 行步路都彈彈下

屌返一兩個先好走

何止生後果個正頭係阿豬媽黎

禾老婆

唔知點解d靚港媽生d仔女出嚟似老豆多

上個月去完大阪
啲女好豬

去過日本既都知日本妹好多有蘿蔔腿，身形比例又柒，妝又濃

Diu la ma去到第五頁都仲係純文字討論
連登仔唔去做作家真係浪費

最鍾意討論日本妹架啦

咁香港人鼻高又係混種

睇黎樓主去左第個次元既日本

月經post
呢一個月話我知港女人美心善世界第一

利申：真絲但唔係講自己，講緊有份法夢嘅各位絲打

當然巴打都好靚仔

鹿兒島啲女

唔好On9啦
香港女仔一定係世界第一
一街都係靚女唔在講 大波妹一街都係
仲要肯同你一齊供樓 儲首期
又識做家務煮飯比你食
你搵均全世界都搵唔到

呢個係咪純種？～

純文字討論

要更多例子嗎？～

O腳第一？～

竟然咁撚多負評？
究竟有無去過日本嫁
上次去新宿
屌你老母係街十個有八點都係明星樣
又識打扮 咩類型都有
氣質 清純 淫底 可愛 成熟
真係好撚正！

日本人都有彌生人同繩文人
彌生人係中原移民混血嘅後化
繩文人就原住民後代

More

冇錯！
鼻頭好緊要

買機票去日本睇飽佢囉屌你老母

素顏
佢係美妝youtuber
你可以話佢係偽素顏嘅
不過我係絲 冇咁易比化妝蒙騙囉

買機票去日本親身女睇都會死？

咪係
成班人都唔肯承認
又唔係話港女好差 不過日本妹好靚
利申 絲

錢嘉樂

你見唔到唔代表人地作故仔嘅

女仔似老豆

講緊樣
港女夠喬裝

湯盈盈都唔係話好

日本靚嗰啲唔係做明星就係拍av

又踩港

事實

利申：居日

噉係因為你係街，未見到佢哋落咗妝之後個樣

都話冇話港女差
唔係非黑即白
只係讚下日本妹

秋天去好
成街絲襪

日本一向加油

台灣都係

係博多行1010望女仲多過望啲貨

香港女仔點會輸日本妹 北歐妹都唔夠港女黎啦

如果港女都咁姿整，你覺得呢班仲會唔會咁唔要平咁係612走出黎
果日日曬雨淋，又熱又濕，單係呢樣，已經勝過一堆化妝品

識野

大絶

橋本奈環咪經典繩文樣
唔好再維維

京都d女真係好撚正 就算個樣唔靚襯衫都有特色好襯自己 好吸引人 唔似港女淨係識夏天短褲冬天黑絲

眉 眼線 base 同少少高光

你第一日先知連登仔係咁咩

港女不了

隔離飯香啲啫

世界最可怕女性

本身靚唔靚唔敢講

但去過無數次關東關西, 迪士尼, 環球影城, 大小型rock fest集中年輕人望到數以萬計架妹架仔得出以外結論

架仔樣分別唔大 但高矮差好遠 同埋好少毒撚出街 (集中哂老秋) 唔同香港成街毒撚樣
關西高好多 同香港差不多平均最少170
關東就165~168左右 唔怕自爆 去到東京同d架仔平排係舒服好撚多

架妹就關西比較望落俗d
關東就靚d, 同埋99%化到個妝好靚
剩低1%唔化係我見過個靚到癲, 素顏都好pure好true
日本人最神奇的技術就係本身唔靚 化完變正常見得下人
本身個底平平無奇, 化完變靚女
全世界得佢地做到, 大陸妹台妹港女真係學唔到

btw 架妹個個150~155 真係好撚正 港女真係太高

'' 彌生人係中原移民混血嘅後化 ''
定義中原移民 ?

好少去日本？ 日本妹個種靚同我地個啲唔同
唔講輪廓深唔深 同鼻高 全部面形靚瓜子臉 襯埋cute

港女出街9成唔著褲

平井堅果類？

去完野餐就知港女高質到仆街
日本妹先唔講樣
某啲仲停留十幾年前啲妝
搞唔撚掂

靚女香港多啲 但好極端 一係好靚 一係極醜 日本女平均地高質

但日本妹樣衰既真係好撚樣衰

因為女人最大本錢咪個樣同個閪
學識？ 努力工作？ 咪玩啦

係呀
香港全靠男人撐住！

612發夢見到好多女仔都有化妝
如果有政治動盪發生喺日本都可能大把㗎妹出嚟架
緊要關頭出嚟幫手係好多人會做嘅事，
姿整唔代表唔會企出嚟

Avgle 都有好多日本靚女啦

唔講樣
我反而佩服佢地基本上所有人衣著都係襯過
就算七老八十

日本女性一直地位咁低，係職場又咁不公平對待，但從來冇人發過聲，爭取過，我唔覺得果班女女會行出黎同你食彈捱打

日本社會係父權，所以日本女仔會擺好多時間化妝討好異性呢個係真

都唔等於港女外表自動靚晒㗎妹架
我係絲出過嚟都唔會拎呢個點嚟打飛機

我覺得化妝只係其中一部份, 佢地係好畀心機去令自己行出黎更好睇
見到d ol打扮都明顯順眼過中環嗰批
佢地普遍唔只係追求貴、名牌、靚, 而係好適合自己
最重要唔會好單一來來去去都係嗰幾隻style喺街行
但著住校服的係超粗魯

其實好少架妹靚

係喬裝高手

瘦9保

依家變咗月巴9保

不過架妹先點樣吸引男人

港女唔識

啱啱東京返嚟,的確真係好多靚女
日本女仔好多都好肯打扮,衣著好多風格,香港女仔就一味熱褲,背心

笑撚到我

月頭先去完日本黎 架妹果種純真係

和歌山同近江八幡見到係幾多靚女。京都大阪就不了

中日韓妹 萬歲

港女正好多，上面啲圖個個白到成隻鬼咁不如要韓妹，腳又長波又大，班架妹侏儒咁樣

屌你老母死矮仔

kasu, sugar, sayaka

架妹純

樣純 身體唔純

有料差藤川千愛同tsubra

Nice

J死

想知最低個姐姐叫乜名